深夜數學題時間

1(a).設狗平均月薪係$30000
每個禮拜番48粒鐘
求狗平均時薪

1(b).狗派20車人去解決10張memo紙
一架車有20隻狗
求解決每張memo紙成本

1(c).設100張memo紙嘅售價係$5
求狗隻嘅平均智商

有無數學5**/A嘅巴打

數學囉U,不過第3條一定係半澤.jpg

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

push

a b我都唔識計
但係c就一定係0

咁警方公佈參與搣紙既警犬數字有無15隻？

出到毅進制咁難